[真人真事 開心直擊] 廿雞想買幸福 - 摩天輪（簡稱福輪）？

是咁的
女友一直嘈住要玩海旁摩天輪
我一直唯唯諾諾
事關作為港豬，遠在福輪未減價之前，經已被前任遞解上去兩鑊，性價比之低，猶有餘悸
今日搭船路經，屎忽世紀性痕癢，竟然開口問佢，要唔要搭咁話
佢好有型話可以，跟住就廿雞一位，排住隊等上，懶有期望咁
上到去，雨水遮住玻璃影唔到相，呢啲都係意料中事，唔係自拍撚就無所謂
根住黎料勒，福輪停左
同場路人唔多理會，照舊左影右影
停到十五分鐘，我就同女友講，機件應該有問題，因為香港地，無可能廿雞夠你玩到番尋味
佢當然唔信
三十分鐘，部機仲係半空搖搖下，女友知驚，同場一家大細，兩個細路都驚驚地，跟住大人男女都驚
個老公喺老婆指使下用緊急對講同控制台對話
控制台個答案非常本土，港味十足，大概就係：有維修⋯整緊⋯你再等等⋯唔好意思
幾有責任感呢
問佢壞乜，整幾耐，佢個反應地道㗎：kup 線
四十五分鐘，條L樣搞唔掂唯有對所有乘客廣播，內容都係差唔多：整緊⋯好快⋯等等啦咁
真係幸福摩天輪㗎
未完
再過多十分鐘，部機終於慢慢落
打俾TECL電話唔通，諗住寫編電郵D7佢算啦，點知此時極品出現：在場經理
呢位小姐無得頂，追上黎剎有介事同我講，話可以安排退款，跟住重點黎勒，三個月內安排可以再玩多次摩天輪！
多謝曬！好幸福呀！

廿雞留番俾你維修啦仆街！

TECL，多謝你教曉左我，香港地，廿雞想買幸福？福輪腰啦
多謝收看